香港警察拆太子祭壇 好撚型

屌

下面嗰個型啲

好似有OCD咁

10/10

仆街啦，強姦犯

狗隻訓練不足

上下match 100%

R痕？

第2張圖笑到我 隻狗係咪膠到咁

下面10分

乜撚野

原來可以咁型 大家下次識做啦

做乜同一張gif貼兩次

一狗樣 咁撚蠢

好地地 當個察咪算囉
係要做多咁多野
抵做過街老鼠 去微博圍爐

智商相近

狗仔係天真可愛
上面嗰隻就弱智啦 好心你咁大個人醒少少得唔得

真係好撚蠢

上面真係弱9智
下面好得意

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

文宣手足請受小女子一拜

popo既智商

好衰呀！！整鬼人

弱智

欣賞佢鍥而不捨嘅精神

唔好侮辱咗下面隻狗

磨甲？

拗痕

柒

係咪要換電話
我見到張gif重覆咗

明顯不是正常人智商

幼稚園都識用擦膠擦鉛筆啦，徒手抹字？

....

佢可能都未發現唔係紙
只係覺得痴得太實

屌你老味 笑到我肚痛

智力障礙

On撚尻

笑撚死

警狗靠嗅覺
所以正一盲毛

笑死我

柒中之柒

推

柒撚完未...

現場有冇傳出竊笑聲

好撚蠢

笑到仆街

借黎share ok?

兩幅圖擺埋一齊，效果加倍

邊個撚狗

有無神人可以整埋一齊

有分別咩？

講呢啲野有邊個明除咗果行

戇狗

點痴嫁 咁勁

做乜9

真係無腦

毅進智商

唔好侮辱左下面隻狗

衰過狗

佢地做乜鳩

睇黎佢地真係好撚憎黑警呢兩隻字，知唔知點解？
因為佢地都真係覺得自己係黑警先要咁做、心虛！
所以大家記得叫強姦犯之餘，記得叫黑警！

黑警

屌。。。

狗隻奶牆

果然有智商限制..

做勿撚野呀

扌隹

真係弱智仔

尖沙咀見

有時真係忍唔住笑

正野

本身對佢地冇咩feel
但見到張圖笑左下

智力不足

師父到？

佢而家先知自己死咗

一睇都知啦

高汁。。。

on9有樣睇

笑左

原來真係弱智.....

上面果隻以為自己好撚型

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

笑左，原來係智障以為自己好型

死撚左佢啦 真係死曱甴黎

下面應該有味先係咁奶，可能渣咗啲嘢？
上面就

負皮嗰4隻係咪mon po狗 忍唔住手？

Push

做乜9....點解可以9到咁

智商有無10？

笑L 死我

p

啲狗嘅智力真係

😂

果然個個都係白咭人士

屌 係班曱甴睇唔到野 包住哂
所以俾佢地拎槍唔知好定壞

好撚柒

毅進仔嘅質素

100% match

我隻狗經常都係咁樣

但係狗狗好撚得意

狗爪

啲記者有冇忍唔住笑

完美

正宗撚狗

咁高人工請個咁既質素

佢好似磨緊狗爪

下面可愛好多

有分別咩

不要侮辱狗狗。

香港警察

好賤

傻鳩

撚狗最高境界

R牆

上面個張係咪on9
下面個張點解可以咁可愛

智商低到一個點

毅進仔手都跛撚過人

配圖10分

無從入手

捽甩佢啦

侮辱咗下面咁得意嘅狗仔

push

駛唔駛去驗下眼

做乜同一張圖po兩次？

柒撚到核爆

諗起咩畫餅充飢

屌，同毅進仔執石仔咁好笑

下面隻狗好q

點解可以咁on9

正

HAHAAHAH

原來班黑警唔係低b咁簡單

一樣樣

一撚樣

好高質

可愛好多

高汁post

高智慧生物

型撚到

太子站急騁不求人幫R痕

想霸地盤屙尿啫

仆街笑死我

d狗智商真係好有問題

真係腦裝屎

要整嚟做文宣

condom都得啦

好鬼cute 下面果隻狗

下面個隻得意啲

唔係膠
(真)狗係唔識分
第一張就

畫到好似貼落去咁又幾過癮

你想養下面嗰個定上面嗰隻丫？

撕紙狗心諗：你點貼的

我想養下面果隻
但我地養緊上面果堆

好正

人唔笑，狗都吠

我屌

推，好正

現場：你點搣的

好撚7呀屌你老母警甴

樓主既配圖真係一絕

我究竟睇緊啲咩?

笑咗

相信佢返狗屋都會俾同類恥笑

笑撚左，笑埋右

唔推post，出尖咀啦！

好撚on9

從影片看見，這個黑警（身體語言）十分抗拒「黑警」兩個字（隔離十二隻字又唔搞），蒙晒面戴埋眼罩（他可能是「白警」），除了香港市民難以辨別黑定白，自己都看不清楚牆上「黑警」兩個字寫上去還是貼上去（自己蒙蔽視野，怎能於社會運動做出人道上公平對待香港市民）。

媽好柒呀

每日一篇正能量

笑完就出去做正事啦

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

總之係disorder啦

睇一次笑一次

109%match

撞鬼？

100%match

On9

好心啦，影衰哂啲狗！啲狗為充飢先咬舊骨啫，班黑警為乜呢？！

好邪 班軍閥 又睇到我哋睇唔到嘅嘢

兩張圖，找異同

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

可愛啲

🤣🤣🤣

好一隻戇狗

笑撚咗

好難唔笑佢地弱智

上面隻狗做乜

無eq又無iq
香港警察 專收垃圾

😌

話喺警犬真喺無錯

崩口人忌崩口碗
睇黎佢地好怕黑警呢兩個字
仲有殺人犯 強姦犯 呢d佢地一聽到就起哂鋼

笑撚死人咩，柒鳩

強姦犯
曱近平

真係無分別 一樣係傻狗

阿sir，你跌咗個腦呀~

撕字狗

其實係咪畫上去

磨爪

睇嚟黑警真有料到
想要擺脫呢個稱呼
唔係搣左張紙就得

弱智狗

再有人向狗跪低同我鶳，當自己係咩 ?

What the hell popo doing?

笑左 笑埋右

都係覺得隻汪汪型過呀蛇 點算

狗狗好慘

講緊下面嗰隻

講真 其實都幾老尷

笑左100%一樣

係囉
我覺得狗唔係應該嗅覺做主力咖咩
聞都唔聞到 佢點會咁積極

相信圖1唔係想撕
似係抹乾淨佢
潺靚個招牌